見到岩岩有隻broker保險狗係到吠 大家千奇唔好聽佢講中伏買bupa 醫療

小弟曾經中伏 買左bupa 醫療 各位千奇唔好聽隻左手保險狗講買 隻狗唔識扮識 水大家中伏

醫療保險最重要唔係cover有幾多 agent服務有幾好 而係條款

幾年前 我曾經因為心口痛 諗住用份醫療保險claim諗住入院 一打上cs d員工好聲好氣 叫我上佢地既醫務所做個檢查先 心諗幾正 唔洗錢做左先

點知檢查完 個醫生問我幾句話我冇大問題 如果仲係想入院 萬一check完冇野 張單要自己埋 即刻講粗口 有事賠錢冇事唔賠 咁我真係心口痛唔舒服又唔係唔舒服 我買得醫療保就係唔想有事擔心錢銀 而家買完bupa出事都要guarantee 奶野自賠 真係no99

之後我問過d做保險既朋友 佢條款的確有咁寫 吹佢唔脹 但有d保險公司 例如友X 同宏X 都係根據徵狀賠錢 即係入院check完冇事 都會照賠

結論係千奇咪買bupa醫療 買bupa不如唔好買 咪聽隻狗咁衝哂去bupa 條友識小小扮代表 比佢昆左買bupa就等於下一個我

謝謝你

靠人就死得啦,梗係要自己睇清楚每一條

但我公司都係bupa

自己堅持入院檢查，無事就要埋單？
如果醫生轉介檢查無事就唔洗埋單？